平時好少搭小巴，呢個速度算唔算快

最快去到124...不過影唔到

Sd 張圖去差館啦..

樓主你其實已經死左

試過2XX

留名等睇張圖

樓豬你條屍係邊

飛機啊

唔係鎖死左80咩

基本野

睇親都笑 仲要影到朦晒

真心搭得少 日光日白點做到

真定假

有無咁好彩...明明一年搭唔夠3次小巴

應該假
coaster最快好似得160km/hr

改車咪得